（圖）支持警察，為港捐軀

林鄭一哥其實非常體恤前線警務人員。雖然你地殺敵時，佢地係睇住mon嘆緊冷氣飲緊檸茶⋯⋯但一見你地出事，都會識做下樣去探下你地，影低相好交差。以今時今日既當權者算係咁嫁啦。
現時佢地需要你地為港作更大貢獻，衝前同人隻揪差D打死人既你地都唔驚，江湖子女獻上英魂都係小事啦。一於就應徵，咪同佢地傾下係浩園選個風水靚位，下世投胎再做個好漢。